點樣知柯出黎啲屎健唔健康？

臭唔臭？
爛唔爛？
深唔深色？

香蕉型？

屙出來係一條完整
唔會太多屎留係你屎眼 你抆屎眼果時抆一兩下就乾淨

拎上手要有番咁上下重

問下佢健唔健康

嚐

次次用成卷紙係咪有病

黏性

濕左水唔係會重左架咩

佢藍tick我

成日痾出黎係一pat pat好濕，抺又用好多廁紙。
係咪有病？

好食既就健康
入口即溶就有病

俾男友屌, 佢碌9冇屎等於好屎

利申: 我同男友互屌完將床都白

巴打幫手試下

Gay

我都係...
如果抆乾淨既...可能係有痔倉....

唔好用屎眼夾爛舊屎 抆個陣會冇乜屎漬
當然你都要腸胃好先屙得曬成條
每日屙幾轉屎既經驗

食菜太少 食肉太多

拎上手照下通唔通透

實色

如何夾屎方面收放自如

食落少少回甘嘅

警棍屎咪健康

柯完抆完屎，張紙仲係白雪雪，方為最高境界
小弟生平有幸試過，好撚爽